建立民主經濟圈嘅同時要建立民主工會

之前開過post但個名改得衰 開過
呢一輪好多人講三罷 但點解好似冇聲氣
係因為香港一直都冇工會
個個都驚去到最後得自己一個罷
做咗出頭鳥就被人針對
但睇下其他國家係點搞罷工
係工會號召
透過工會知到有幾多個人同你一齊罷
如果有手足被針對被停職被炒
工會籌錢接濟
有咗呢個後盾先會有更安心咁企出嚟罷工同抗爭
85罷工好多打工仔都可能圍內有TG group 但太散
而家將呢班人用工會制度團結一齊
唔同行業嘅人想夾埋一齊 又可以有個工會渠道知道點聯絡

而成立工會唔難 睇下職工盟個懶人包
只要一隻領頭羊 (好大可能會被人針對)

有七個人寫個會章
就可以申請
一間黃店入面嘅員工已經可以組一個工會

舊post十一哥巴打提到
如果成立咗700個工會，選委會就會有60席勞工界，立法會就有3席勞工界

每個工會7個人，只要4900個人立即行動，就得？？

咁簡單，點解一直都唔做？

各位和理非 咁低成本 唔係唔做呀嘛

[舊post]建立咗黃色經濟圈 係時候要黃色工會

和理非做嘢呀

文宣做都入嚟諗諗點spread開呢個idea

推

冇人理

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬（2）

甴近平

組織工會 全港罷工

PUSH

[召喚香港人] 有關全民大三罷之意見整合

推推先

請參考波蘭團結工會

push